(孝子)$2500買大芒機俾老母 求意見

老母唔見左電話要買過部
最緊頭要有大芒 ,大電量,QC快叉
影相不過不失就得
但大陸機唔考慮
筆值$2500左右有咩好提議？？？

2500買垃圾機都叫孝子

呢個價錢, 唔考慮大陸機, 就
ASUS Zenfone Max (M2)
Nokia 7.1
Samsung A6s
Sony XA2+
LG V30 水貨
HTC U12 Life

其實孝子係代表屋企人已經唔喺度

你想話自己係孝順仔吓話？

可能佢係想燒比屋企人

Asus

唔$2500買到20000吋iPhone

基本解释
1、[dutiful son]∶指对父母孝顺的儿女
2、[son in mourning]∶父母死后守孝的人

其實樓主唔要大陸機，如果唔係小米max3 最啱老人家

推

不考子

加1000等mi9

小米

殘體 重要留兩次 搏咩

samsunga7

大陸機
好撚多牌子都係大陸廠
咁係咪唔洗買

a6s水貨嚟，點解唔揀a7

search 是但每個牌子揀一部出黎

push